Arin大個女了

一般貨色

就係唔想佢大個女

腿 硬傷

都瘦左好多

我老婆